下一次遊行會係最勁一次，亦係最後一次

上次黃雨傘行動終告失敗，希望帶領者吸收呢次經驗，為下一步做好準備，香港都重有一堆有心有學識之士，如果下次大型集會唔得，恐怕香港氣數已盡，冇人再企出黎增取，下一次我已有辭職嘅覺悟

爭取not增取